iphone勁人入

點解我del哂啲相，仲佔左1GB

你del完之後仲有個相薄叫已del的相片個度要再del多次